★[Double]東涌及屯門兩男墮樓亡！

東涌及屯門發生墮樓案！上午約9時，逸東邨康逸樓，一名69歲男子由高處墮下。救護員接報到場，證實男子當場死亡，警召仵工到場將遺體移送殮房。警方正展開調查，據了解死者有身體病紀錄，警員於現場沒有檢獲遺書。
另一宗墮樓發生在上午11時許，現場為屯門屯喜路2號，一名男子由高處墮下，跌在正門附近。救護員接報到場，證實男子明顯死亡。警方正調查其身份及墮樓原因。

may be 700 drop too much